中國經濟差，央行放水，港樓爆升；中國經濟好，大家揾到錢，港樓爆升

中國經濟差，央行放水，港樓爆升；中國經濟好，大家揾到錢，港樓爆升

港樓根本點都唔會跌

港樓真係必贏架喎

強国印左既錢/貪官既錢/国企既錢/權貴既錢, 係晒香港炒樓, 必贏的

剛需